acic

有冇人入左？

here

好似有得升下

盤前郁都唔郁
開市回啲啲就入好了

入左另一隻EVTOL

17入咗

今晚再加

利申，買乜跌乜

聽聞有合併消息？

連登仲好靜 應該冇乜事

見到第3個post就要放

見到有爆po就要抽身了

acic
expc

ARK有入
ACIC, BFLY, SGFY PLTR

我照跟就算，頭3隻IPO

入左少少

我們是有選擇性地投資SPAC，包括一些已經完成合並的公司，例如EXPC，DKNG、 SKLZ和BFLY等。不過我們非常小心。

EXPC完成左咩

blade
(air uber)

趺緊啦

RTP同Joby(據聞已經差唔多有deal) 唔知係咪因為高J左所以先爆唔上 又唔見有太多人討論著所以驚驚地

高j 17.5

長渣啦預？

等止蝕

覺得會升

-8%

SPAC唔撚岩我

Gg

SPAC 佔我15%
全蝕 fuck!!!